今日周圍咁少警察係咪策略嚟？

警察自己心諗既然上星期我咁出力原來無人支持又比人話黑警，就索性乜都唔做，又唔驅趕，又唔捉人，等你哋自生自滅。之後個啲佔領街道、周圍垃圾影響到其他人喇，等一般市民將怨氣拉返比遊行人士，自己就坐享其成，最後出嚟救大眾拎返光環，咁就大團圓結局。

係咪咁？

今日 order 就係由你行

因為今日遊行係碗不反對通知書，合法既，佢要派人清場都係夜晚，何況香港真勇武唔係多，今日又多人一家大細，衝對我地反而不利

衝：有大條道理比人屈我地係暴徒
唔衝：政府繼續乜都唔做，「政府漠視民意」呢張牌既威力就可以升級，放落國際個邊又大力d

所以叫d人留力今日唔好衝就係咁解

無晒公安扮警察ma

和理非咩都唔會搞,由佢哋散先係上上之策
留返d力集中招呼留守嘅人

聽講警犬唔like林鄭道歉所以hea做

單重證到期了

上星期都簽左
但係怖防差十皮

單程

佔中 1/10就係依招

小心黑警/公安鬼搞事

佔中tear gas 之後有一兩星期平靜日子，之後出現黑社會

今日人多，200萬喎，就算用哂所有警力都唔會夠，所以索性唔放咁多人，反正都清唔哂，等有機會再拖齊馬清

我覺得係佢地唔敢再做野
少做少錯 唔做唔錯
開哂啲路由你行
其實可以見到佢地軍心都麻麻地

首先，full gear有優勢既係犬方，我地蝕個主動權，有好牌係手，打法就係得兩種既姐

上次就明顯：「嗱，我猛過你，晒你冷」無計，你緊係即刻棄牌

今次就唔同，扮牌弱引你落注，一放籌碼就奶野

上次經驗嚟講，係自己人開始互相猜忌，之後就開始散，凝聚咗嘅希望變得更加無力及失望

有無師兄比啲意見可以點拆？

佢地一開波就放哂路
之後又好順灘開路
好明顯佢地Hea做
但入夜後就難講

佢今日想由你佔 928咁樣
慢慢磨到你冇氣就清

係咪休息緊？

2:40pm 已經可以出發 一出就來回線開曬。任你老銅灣仔插入 十字路唔佈防

連駱克道去狗竇都不情願開埋。基本任屌

連巴士俾困都搵件後生幫辦好聲好氣去應付

黑警高層儍唔哂

請君入甕 就係咁簡單
所以唔衝係有原因

今日仲咁串即係搏屌

係
用返5年前嗰招
想當年9月29已經變嘉年華

上曬連登叫人唔好衝嘛

保實力，留番夜晚先搞你

係有古怪 兄弟們要小心

警力真空之後就係黑社會進場！

根本知你多人遊行唔會亂嚟，所以咪休息下

今日休息夠，入夜先同你玩

其實唔係唔敢 係養精蓄銳
你打機都唔會喺人地最疊馬果陣出去送死啦

趁依家未有黑社會就好趁早組織定民團！

扮撚曬野啦

上面叫放行，再搞警民衝突，林鄭除埋條小褲仔都唔點

我自己都覺得，今晚唔衝，就算下星期再有遊行，都多人肯出嚟

呢一刻政府點都唔會有下一個讓步，衝咗就會連今日嘅努力都消化埋

唔緊要啦，學中聯辦話可以秋後算帳

push

今日係一家大細自由閪喎 佢可以惡d乜
但入夜巴絲留守真係要小心 d狗好鐘意夜晚吠！

我初頭都以為會四圍週人，點知出奇地平靜

自由行

牠們就係鐘意黑夜搞鳩同路人

不過今晚相對安全
琴晚死左人
你敢郁
之後真係諸神黃昏

好似話 d 狗要比我地感受下香港無警察係點 （聽聞）

推

我覺得佢地真係會唔理 任你佔馬路 等社會目光轉移開去

我覺得佢調更調到大部分警察夜晚on duty
日頭放部分出黎就算

其實係好多，不過匿埋晒
下晝行fashionwalk果邊去維園見到果度泊左幾架非AM牌旅遊巴
全部都係狗車黎，入面成車狗

係裸跑都唔掂啊，
講真班低級警犬幾萬蚊人工真係會同你賣命咩
依家鋪天蓋地數警察部不是
玩埋網絡世界放題起底，
唔多唔少都挫了銳氣

幾好 香港人團結

今日0暴力 冇中計
又顯示到200萬人 其實係冇得輸

就係估唔到香港人會主動讓路比車過

真係諗少咗，全香港人都知你200萬唔會全部係武勇嗰班...佢調咁多警察嚟做乜？
等夜晚過咗12點，得返武勇派又無乜記者嗰陣先搞你唔好？
所以真係好擔心真係武勇嘅人....游完守真係義意不大又易奶嘢....

今日真係無看管狀態
路你想開邊條就邊條
示威區想打橫入又得打直入又得
班犬係咪知被賣唔再理

日頭訓覺，夜晚打人

懷疑警隊以非專業性方式/以不合適科技計算遊行人數，未能反映現實。
如果警隊仍然以現時計算人數方式進行部署，強烈質疑其過往部署根本不合適。甚至懷疑因其不合適部署導致市民及前線警員產生激烈衝突，使用過份武力，雙方都有嚴重受傷。
強烈譴責警隊高層資源分配不適當，未有以合適科技計算遊行人數，甚至懷疑未有公開的行動都存在大量誤差。要求公開警隊計算人數方法，以及對市民認為有爭議的行動提交公開報告，審視其行動是否合適。

ps 今日咁多人遊行，一直行中間都不見警察維持秩序，有人暈低都靠市民自己讓路俾救護，睇得出大家都係有文化，唔會趁警力薄弱搗亂，完全唔會俾位啲警察入，好感動

有冇法律JJ幫手要求警察檢討

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城

岩阿 做得唔好就要屌

所以我就諗緊 如果佢地真係冷處理 任你佔 應該點做好？

1.主動放返出黎 贏民心 企哂我地果邊
2.繼續佔 下一步點？等升級 港共拖尻你 時間長左變返雨傘2.0

收返先
原來未入夜未識吠only

過往歷史同我地講
人數少+深夜好撚易中伏

共產黨最叻插贓嫁禍，攪事直接出老解，一國一制!

唔撚係下話...

隔離班小學雞真係想自立為王嫁
冇人支持 沉左po

短線就打退人工島國歌法
長線就憲法保衛戰

日頭人多太多眼不由放你行 入夜就可能唔會咁少人了

其實有好多便衣企街。

應該好多香港人已經汲取左928既教訓
知道強行佔路係不得民心

今日影出黎摩西過紅海式讓路比巴士過然後車上乘客鼓掌係已經贏晒民心

佔路呢個做法我覺得只適合好似612一定要阻到班賤種入去開會既情況用

今日咁多人佢可以企邊

希望大家千祈唔好執著係佔路上

好文分享

做到真正既 be water 唔好執著限死一個地方

咁多人 唔會同我地硬碰啦。人少少佢地又full gear出泥架喇

如果係真嘅 天光前 高調咁放返條馬路出嚟

我都有聽講

無撚錯 今次我公開埋比人睇
見到既就保留戰力走人

發夢見到事源係香港建制果邊有一部分人唔滿意呢個結局
於是作撚左個"短時間內會有人係廣場成立臨時政府"既謠言係建制+中聯辦之間傳黎傳去

結果慘在部分其他建制&中聯辦信到十足十
準備左批解放軍軍力係香港
同時老作謠言班友應該買起左一班戲子配合成個故仔

一有人開呢個故仔 老解一定黎清場

所以請各位戰友保留返實力 快d返屋企
唔好死

聯署要求警方撤回「暴動」聲明

而家係和理非嘅回合！！

我都見到，仲有好多人叫「停車熄匙！唔熄犯法㗎！」

大台直頭講埋出黎，寸鳩班狗有法不依

今次唔同, 無得冷處理

1. 美國國會己經推緊香港關係法和香港人權與民主法案上去傾, 一過左全部建制會收皮
2. Trump Trump己經講明係G20會同習近平討論香港示威單野

呢兩個係迫使香港政府以及中共一定要作出回應, 無可能好似雨革咁拖幾個月無人理

哩兩日我見到4-5個熱狗acoounts不斷上水叫人激進

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

應該係令大家心散 想打散香港人唔好咁團結，岩岩晚間新聞播今日唔同區有幾單老爆，屋企廢老聽到即刻話：梗係啦啲差佬唔得閒遊行啊拿抵撚死

1.係議員交既提案 距離成事差好遠
2.侵侵不嬲係生意佬 同支那傾掂數 轉過頭唔記得你

btw冷處理唔洗耐 如果而家順利佔領 一個月唔洗已經又loop緊雨傘2.0

啲狗到夜晚又吠

覺得安全左

仲以為侵侵會同雜種傾掂數?
你知唔知貿易戰打左幾耐?

就係比班狗差滿電然後再記我地班自由閪老母吖

認真答，成個政府卸膊落你部門，你部門阿頭又唔 support 你，點會仲落力咁蠢

醒過林鄭

貿易戰係一回事 因為係中美之間既事 佢係美國人 當然落力去打 但係香港既問題 你覺得佢會一樣咁上心？？講到尾又係利益 所以我先話佢係生意佬

班毅進仔難得先威武翻次點會咁易放手
一有order佢地就繼續大大力打我地班自由閪
佢地唔會識諗自己係咪食左死貓
唔蠢就唔叫毅進仔啦

但落 order 嘅唔蠢吖嘛，而家佢哋士氣低落係一定嘅

你睇下而家就2點都唔撚理你，義士一百人唔夠，咁夜冇人會 support 佢哋，都唔郁佢哋

要射頭 唔射中無引

人治社會萬歲

團火唔可以比佢熄呀

對付支共要逆向思維，依個係佢表面想表達比你睇嘅野而唔係核心唸法

黑狗做任何野都係有部署，小心凌晨同星期一朝早

你話呢?
如果入黑前班暴徒夠膽衝擊遊行隊伍
理撚得佢full gear都好 除非真係上實彈+坦克
如果唔係全港三萬警察最少有一半見唔到星期一日出

正好比班狗回氣

放假咋

十分暢順喎係少咗機會屌鳩佢地嘅

應該係覺得比你佔領埋政總又點
我唔理你就係唔理你

分化撚全面進場

咩想hea 到啲人散 , 而家係政總呀 , 唔係彌敦道呀

香港人玩開對抗式政治
對方唔郁手就唔曉玩

唔係係警察,其實你敢衝,係附近就會一大班衝過去招呼你

民陣fb
林鄭下台 撤回惡法 明日三罷

又無左釋放學生,追究責任

連主要要求都唔清

係，依家反應太大
屌撚到驚⼁乛⼀⼀⼁乛⼃

其實內容幾豐富

演講 唱歌 街波 小食 露營 觀星 攝影

有黑狗香港先會亂

唔好以為冇哂黑警就防低戒心 ，只係部署哂係狗屋
班仆街抖左成日，要清場15分鐘已經可以full gear沖出黎咬人，包住成個金鐘
義士要保重，拉一個少一人個